{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043144",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12345&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주펜션연가"
    },
    "text": "ペンションは、快適で静かな環境で休息を楽しむのに適した場所です。 周辺には楊州コルや松湫CCクラブハウス、碧草池文化樹木園など様々な観光地があり、観光客に人気があります。 ペンションの前には美しい渓谷があり、足球やフットサルを楽しむことができます。 入室は午後5時から可能で、退室は翌日の午前11時です。 ペンション内では無料Wi-Fiを提供し、客室は禁煙です。 駐車は可能で、送迎サービスは提供しておりません。 付帯施設としてはフットサル場、フットサル場、セミナー室などが利用でき、別途予約が必要です。 スクリーンゴルフ場もあり、予約後午後6時からご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリル込みの料金があり、当日現地にてお支払いいただけます。 また、バーベキューセットも提供されており、予約が必要であり、当日現地にて決済する必要があります。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 ペットは客室内への出入りが不可能であり、紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室と退室の時間帯はいつですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能で、退室は翌日の午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では何が提供されていますか？",
            "answer": "ペンション内では無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能ですが、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法は？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリル込みの料金があり、当日現地にてお支払いいただけます。バーベキューセットも提供されており、予約が必要であり、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用について教えてください。",
            "answer": "ペットは客室内への出入りが不可能であり、紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法は？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約や料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中には一部の客室の料金が変動する場合があります。詳細はペンションの事情によりますので、直接お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設が利用できますか？",
            "answer": "付帯施設としてはフットサル場、セミナー室、スクリーンゴルフ場などが利用できますが、予約が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 410
    }
}